[15號苦主]我張15號既演唱會飛尾貼起佢

記得李嘉誠將AIG股票裱起 黎警惕自己買賣股票既風險
我都效法超人 將6月15號飛尾貼起 提醒自己當日係點撚樣打電話打到痴左線去撲佢既飛 而佢最後點樣撚狗我地呢d歌迷
以此為鑑

完左場show仲要唔係解釋番點解當日提早收檔 而係鬧歌迷俾左錢就當自己係老闆
佢依家就同大家證明佢先係老闆 佢特別憎15號 就撚狗你地班契弟
張敬軒：係呀 撚狗你地呀 吹呀？你買我演唱會飛 就係入黎俾我撚架啦 我先係你地老闆 成堆傻鳩

唔好咁肉酸啦